有冇人話比我知佢胸嗰塊係乜 [PKJenn]

唔係走光都照upload掛 ~

著三點式，自拍時又要搵野遮住個胸，有冇人知佢個心諗緊d乜呀

想人留意佢zip野裝假狗？

三個波又話比你知呀

女人心理好難捉摸，有d女明明知自己自拍露波，但影完又要遮。你話人地幫你影都話，自己影完又遮內心諗緊咩

露波又叫有野睇下 露墊呢？